CIC絕食持續42天 行動升級有人斷水一星期不獲任何治療 明言欲死在獄中

CIC絕食持續42天 行動升級有人斷水一星期不獲任何治療 明言欲死在獄中

上年六月之前既香港其實都係咁黑暗
有逃犯條例長痛不如短痛
BTW 紀律部隊全撚部都係狗

全體公仆

關注唔夠呀，推

假難民死哂最好啦

唔滿意咪quit左香港佢囉

關我撚事
張超雄甘浩望班死阻膠
假難民就含
又唔見幫香港人咁落力

CIC聽講好多都係等緊酷刑聲請
有冇知情人講吓?

LM

十個有十個都係假難民
犯咗事賴死唔走咪話自己酷刑
新疆果啲就真係酷刑喇

佢地先願番番自己國家就咋咋林比佢地走囉

死都想磨張行街紙

淨係講佢地點慘唔講點解佢地會畀人困住
其實係一堆蝻亞蝗假難民犯左事被遣返 但又要claim自己國家酷刑

點解想出黎?咪就係想揾個香港女人埋單結婚咁就可以堂堂正正攞身份証

死撚曬最好

上面班左膠收皮啦

立場做左個相關專題，唔該睇哂上下兩篇先
睇完就會明其實唔係淨係話應唔應該羈留定遣返嘅問題咁簡單

【羈留者絕食抗爭．上】青山灣首次被聽見的呼聲：不自由毋寧死

【羈留者絕食抗爭．下】聽見絕望悲鳴的支援者：不能丟下他們

班左膠呃到人香港勁多假難民，幾多拎到身份證即刻搵社工特快上公屋，再生10個8個細路

咪撚痴埋去cic d難民度，全部都係偷呃拐騙垃撚圾。聲援依班人只會令你身敗名裂

點解會無限期羈留？因為班仆街偷渡黎香港，又唔肯番去原居地，非法入境者賴死唔走所以就放出街通街走？自己判斷合唔合理

重有cic其實唔係監獄，有判罪坐監既全部都係懲教署搞。入得cic都係等候遣返人仕，會長期留係cic既就係懶死唔走既人！有d係偷渡入香港之後掉撚左本passport，俾人捉到之後又唔話你知佢係邊個國家既人(黑人你點估？)等你遣返唔到佢

內憂外患香港本地人正常排隊，十幾年都未有公屋，南蝗北蝗有左膠加持，幾年就排特快隊，政府養

收皮啦
絕食好呀
死撚哂最好呀班蝻同nigger

即使呢班羈留者係「假」難民都好，都唔會合理化CIC 咁樣不人道對待呢批免遣返聲請者。

立場篇報導講得好好：「Amy 認為，港人過去從未想過自己需要流亡、尋求政治庇護，但經歷過去一年的抗爭運動後，現在會將心比己，對其他地方來的政治犯，有更多同理心。」

“Injustice anywhere is a threat to justice everywhere” 呢一班同我地一樣追求自由嘅羈留者係好值得我地關注。

唔中意咪quit hong kong lo

清睇路,睇下咩人回緊

自由？
自你老母咩

死阻膠
鬼唔望佢地俾班蝻同nigger強姦
針唔拮到肉唔知痛

免遣返聲請同申請香港永久居留權係兩樣野黎，而大部分聲請者都希望經聯合國難民署被安排移居其他國家（當然只有極少成功例子）而不是留係香港。換言之，香港只係中轉站而不是終點。

個問題係點樣加快同人道咁處理呢批申請同安置呢班聲請者，好明顯宜家嘅CIC 係極不人道，同漠視呢班聲請者嘅尊嚴。